致侵仔：如果係都要喺呢個任期加上一個期限 我希望係一萬年

推